《每日鏡報》投票調查，30%廠迷仍然支持雲加

《每日鏡報》在比賽結束後立刻進行了一項「雲加應該怎麼辦的調查？」截止目前已經有1.2萬人參與投票，其中50%的投票者選擇「夏季走人」，30%的投票者選擇「留下」，還有20%的投票者選擇了「立刻走人」。
雖然雲加不太可能選擇立刻辭職，但是僅剩下30%的人支持他留任，一場慘敗過後，雲加要贏回球迷的信任，道阻且長。

僅你老母

50%支持雲加走人
淨低嗰50%支持雲加即刻死

反雲反雲連眼都盲埋

文盲 ?

我咁講啫，又冇話refer返篇嘢
雲加幾時死